# Funciones de prueba tecnica



No es necesario ejecutar en un servidor, ya que es un archivo html.  
Abrir el archivo index.htm.  
Se puede seleccionar en la ventana del navegador que funcion ejecutar. 
Las funciones estan en el archivo functions.js.  

	- factorialIterativo(number)
	- factorialRecursivo(number)
	- countWord(str) 


